#iBencinas


### Resumen
Aplicación iPhone para la visualizacion del precio de las bencinas.

### Licencia
Este software esta licenciado bajo la licencia BSD-3.

### Plataforma, Framework o Lenguaje de Programación / BBDD
Objective-C